[Iphone] 有冇人升咗IOS12.1 Beta

多咗70款emoji

垃圾EMOJI

其他人未升都應該睇唔到啦